點解啲肥婆咁多腳毛？

我瘦都好多腳毛

文呢

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。

@S_Kagawa

你好25

你先25 開呢個post引我@佢

我純粹想討論肥婆

樓主ex是肥婆

你個基友係死臭肥佬

牙維先係基佬

仲有佢老死牙. 都係肥婆愛好者